要求體育台出實名球迷驗證

正評:支持 連登無球迷係真了